(多圖)沙田IVE 幼教姐姐

好正 幼教個個都長腿

不過,工程佬永遠都冇得食

btw 屌我老母

你都係想呃負評遮

多圖=冇圖

要食煙 着yeezy mnd 紋哂身 先得？

屌 樓主老母

Ching 係咪沙田？

過去sit堂囉

唔識人 唔敢亂Sit

我都比咗負皮自己

人地上堂會點名呀師傅

樓主有5分鐘嘅時間拯救伯母

聽日補？

師兄天下烏鴉一樣黑阿 行過一樓就點你相啦 三思啦

全部都係豬閪

Ching咩科

過去Hi下樓主你

圖呢

沙田幼教

前兩日既質素就ok

屌樓主老母

遲下要戴黑男嗰副眼鏡返學

BS

問我老母

讀緊 唔覺有靚女嘅

介紹黎識下啦 話哂我都係未來工程師

讀緊 班上有長腿美女

圖啦仲等

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈） 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

楼主又FF,……頂你！

今年啲year1都幾多高質

打乜撚嘢簡體

姐姐呢????

全部豬閪
讀得ive都係公屋妹

樓主死毒撚
又深潛

屌你老母

不孝有三無圖為大，死毒L呃水吹扺你有得睇冇得食

對唔住囉

沙田啲囡囡個個都好pure好true
走哂雞粉

講咁耐 伯母條隊排足咁耐

利申讀緊
成班女 有d個樣係化出黎
不過都多係pure同ture

圖你老母咩屌爆你條女個臭西

屌你老母沙田毒撚

沙大幼教 vs 教大幼教 邊邊高汁

圖都冇張 你真係唔死都冇撚用

樓主老母

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

只可遠觀